
2013-03-01T08:24:0Z
ekonomi
Financial Times, Türkiye'de Ocak dış ticaret verilerine dikkat çekerken dış açığın yeniden genişlemesi beklentilerine vurgu yaptığı analizinde "Mesele, Salı günü yayımlanan ticaret verilerinin, 'yeniden dengelemenin' sonuna geldiğini gösterip göstermediğidir" dedi. İngiliz gazetesi, açığın kötüleşmesi beklentilerini, ithalat artmasına ve altın ihracatının durmasına bağladı. Devamı İçin Tıklayın 2 45 17 0
